#. extracted from /tmp/json2po-8-3-2016/i18n/zh_cn.json, /tmp/json2po-8-3-2016/translated_i18n/zh_cn.json
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-03 11:07+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-08 03:21+0000\n"
"Last-Translator: Freddy Hew <hewfreddy@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) <https://hosted.weblate.org/projects/binary-"
"tick-trade/app/zh_CN/>\n"
"Language: zh_cn\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.8-dev\n"

#: .help.email_cs
msgid "Have questions? Email customer support at "
msgstr "有问题？请发电子邮件至客服部门，地址是 "

#: .help.copy_token
msgid "and create a token. Then simply copy and paste it into the top box."
msgstr "并创建令牌。然后复制粘贴到上方方框。"

#: .help.visit
msgid "Please visit"
msgstr "请访问"

#: .help.back
msgctxt ".help.back"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: .help.need_help
msgctxt ".help.need_help"
msgid "Need Help?"
msgstr "需要帮助？"

#: .help.generate_api
msgid ""
"To access a third party application, such as a mobile app, you are required "
"to generate an API Token."
msgstr "要访问第三方应用程序，如手机应用，您必须生成API令牌。"

#: .help.page
msgid "this page"
msgstr "此页面"

#: .app.exit_title
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: .app.connection_error_title
msgid "Connection Error"
msgstr "连接错误"

#: .app.connection_error
msgid "There is no internet connection!"
msgstr "无网络连接！"

#: .app.exit_confirmation
msgid "Are you sure you want to exit?"
msgstr "确认退出？"

#: .update.downloading
msgid "Downloading ..."
msgstr "下载中"

#: .update.installing
msgid "Installing update"
msgstr "更新安装中"

#: .update.installed
msgid "The update was installed successfully."
msgstr "更新已成功安装。"

#: .update.up_to_date
msgid "The application is up to date."
msgstr "应用已更新。"

#: .update.check_for_update
msgid "Checking for update."
msgstr "检查更新中。"

#: .update.error
msgid "An error occured while checking for updates"
msgstr "检查更新时发生错误"

#: .trade.payout
msgctxt ".trade.payout"
msgid "Payout"
msgstr "赔付额"

#: .trade.net_profit
msgid "Net Profit"
msgstr "净利"

#: .trade.buy
msgid "BUY"
msgstr "购入"

#: .trade.buy_again
msgid "Buy Again"
msgstr "重购"

#: .trade.loss
msgid "Loss"
msgstr "亏损"

#: .trade.total_cost
msgid "Total Cost"
msgstr "成本总计"

#: .trade.win
msgid "This contract won"
msgstr "此合约获利"

#: .trade.price
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: .trade.stake
msgctxt ".trade.stake"
msgid "Stake"
msgstr "投注金额"

#: .trade.back
msgctxt ".trade.back"
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: .trade.account_balance
msgid "Account Balance"
msgstr "账户余额"

#: .trade.buy_price
msgid "Buy Price"
msgstr "购入价格"

#: .trade.lose
msgid "This contract lost"
msgstr "此合约亏损"

#: .trade.profit
msgid "Profit"
msgstr "利润"

#: .trade.potential_profit
msgid "Potential Profit"
msgstr "潜在利润"

#: .trade.final_price
msgid "Final Price"
msgstr "最终价格"

#: .trade.potential_payout
msgid "Potential Payout"
msgstr "潜在赔付额"

#: .trade.balance
msgid "Balance"
msgstr "余额"

#: .trade.transaction_id
msgid "Transaction Reference"
msgstr "交易参考号"

#: .signin.add_account
msgid "Add Account"
msgstr "添加账户"

#: .signin.signin_with_binary_com
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: .signin.language
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: .signin.paste_token
msgid "Paste your token here"
msgstr "在此贴上令牌"

#: .signin.use_token
msgid "Or sign in with a token"
msgstr "或以令牌登录"

#: .signin.next
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: .signin.get_token
msgid "How to get a Token?"
msgstr "如何获取令牌？"

#: .signin.need_help
msgctxt ".signin.need_help"
msgid "Need Help?"
msgstr "需要帮助？"

#: .accounts.my_accounts
msgid "Manage Accounts"
msgstr "账户管理"

#: .accounts.default
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: .accounts.account
msgctxt ".accounts.account"
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: .accounts.not_allowed_to_trade
msgid "You don't have permission to trade!"
msgstr "您没有权限进行交易！"

#: .accounts.add
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: .accounts.remove_all
msgid "Remove All Accounts & Sign Out"
msgstr "删除所有账户并退出"

#: .accounts.new_token
msgid "Add a new token"
msgstr "添加新令牌"

#: .accounts.delete
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: .accounts.set_as_default
msgid "Set as default"
msgstr "设置为默认"

#: .alert.remove_token_content
msgid "Are you sure you want to remove this token?"
msgstr "确认删除此令牌？"

#: .alert.remove_all_tokens_title
msgid "Removing All Tokens"
msgstr "正在删除所有令牌"

#: .alert.must_number
msgid "It must be a number."
msgstr "须为数字。"

#: .alert.remove_token_title
msgid "Removing a Token"
msgstr "正在删除令牌"

#: .alert.no_tick
msgid ""
"Please select another underlying, The underlying you've selected doesn't "
"support ticks."
msgstr "请选择另一个标的资产。目前所选的标的资产不支持跳动点。"

#: .alert.field_between
msgid "It must be between 0.70 and 100000."
msgstr "必须在 0.70 和 100000 之间。"

#: .alert.not_unique
msgid "You've already added this account."
msgstr "您已添加此账户。"

#: .alert.warning
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: .alert.error
msgid "Error!"
msgstr "错误！"

#: .alert.not_auth
msgid "Sorry, we couldn't authenticate you."
msgstr "对不起，我们无法验证您的身份。"

#: .alert.no_underlying
msgid "There is no underlying for this market. Please try another market."
msgstr "此市场没有基础交易。请试其他市场。"

#: .alert.contract_error
msgid "Contract not available, please try again."
msgstr "合约不可用，请重试。"

#: .alert.required_field
msgid "This field is required."
msgstr "此为必填字段。"

#: .alert.not_valid
msgid "Please enter a valid token."
msgstr "请输入有效令牌。"

#: .alert.remove_all_tokens_content
msgid "Are you sure you want to remove all tokens and sign out?"
msgstr "确认要删除所有令牌并退出？"

#: .realitycheck.interval
msgid "Reality Check Interval in minutes"
msgstr "以分钟为单位的真实检查时间间隔"

#: .realitycheck.currency
msgid "Currency"
msgstr "货币"

#: .realitycheck.potential_profit
msgid "Potential profit"
msgstr "潜在利润"

#: .realitycheck.loginid
msgid "Login ID"
msgstr "登录 ID"

#: .realitycheck.current_time
msgid "Current time:"
msgstr "当前时间："

#: .realitycheck.statistics
msgid "Your trading statistics since"
msgstr "交易统计数据从"

#: .realitycheck.title
msgid "Reality Check"
msgstr "真实检查"

#: .realitycheck.open_contract_count
msgid "Open contracts"
msgstr "未平仓合约"

#: .realitycheck.buy_count
msgid "Contracts bought"
msgstr "已买入合约"

#: .realitycheck.login_time
msgid "Login time:"
msgstr "登录时间："

#: .realitycheck.session_duration
msgid "Session duration:"
msgstr "交易期持续时间："

#: .realitycheck.hours
msgid "hours"
msgstr "小时"

#: .realitycheck.buy_amount
msgid "Turnover"
msgstr "交易额"

#: .realitycheck.interval_error
msgid "Please enter a number between 10 to 120."
msgstr "请输入10到120之间的数字。"

#: .realitycheck.logout
msgid "Logout"
msgstr "注销"

#: .realitycheck.sell_count
msgid "Contracts sold"
msgstr "已卖出合约"

#: .realitycheck.interval_question
msgid "Please specify your preferred reality-check interval in minutes:"
msgstr "请指定您的优选实况调查间隔时间分钟数："

#: .realitycheck.about
msgid ""
"Options trading can become a real addiction, as can any other activity "
"pushed to its limits. To avoid the danger of such an addiction, we provide a "
"reality-check that gives you a summary of your trades and accounts on a "
"regular basis."
msgstr "二元期权交易和其他类似活动一样，过于沉迷可能会上瘾。为了避免这种风险，我们会定期向您提供交易和财务的实况简报。"

#: .realitycheck.profit_loss
msgid "Profit/Loss"
msgstr "利润/亏损"

#: .realitycheck.days
msgid "days"
msgstr "天"

#: .realitycheck.continue
msgid "Continue Trading"
msgstr "继续交易"

#: .realitycheck.minutes
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: .options.asians_down
msgid "Asians Down"
msgstr "亚洲下跌"

#: .options.digit_even_odd
msgid "Digit Even/Odd"
msgstr "数字偶/奇"

#: .options.digit_odd
msgid "Odd"
msgstr "奇数"

#: .options.volidx
msgid "Volatility Indices"
msgstr "波动率指数"

#: .options.random
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: .options.select_amount
msgid "Select Amount"
msgstr "选择金额"

#: .options.digit_differs
msgid "Differs"
msgstr "数字差异"

#: .options.underlying
msgid "Underlying"
msgstr "标的资产"

#: .options.select_market
msgid "Markets"
msgstr "市场"

#: .options.payout_type
msgid "Payout Type"
msgstr "赔付类型"

#: .options.forex
msgid "Forex"
msgstr "外汇"

#: .options.digit_over
msgid "Over"
msgstr "超出"

#: .options.stake
msgctxt ".options.stake"
msgid "Stake"
msgstr "投注额"

#: .options.save
msgid "SAVE"
msgstr "保存"

#: .options.digit_matches_differs
msgid "Digit Matches/Differs"
msgstr "数字匹配/差异"

#: .options.trade_type
msgid "Trade Types"
msgstr "交易类型"

#: .options.asians
msgid "Asians"
msgstr "亚洲上涨"

#: .options.digit_match
msgid "Matches"
msgstr "数字符合"

#: .options.number_of_ticks
msgid "Number of Ticks"
msgstr "跳动点数"

#: .options.lets_trade
msgid "Let's trade!"
msgstr "开始交易吧！"

#: .options.last_digit_prediction
msgid "Last Digit Prediction"
msgstr "最后数字的预测"

#: .options.asians_up
msgid "Asians Up"
msgstr "亚洲上涨"

#: .options.up_down
msgid "Up/Down"
msgstr "上涨/下跌"

#: .options.payout
msgctxt ".options.payout"
msgid "Payout"
msgstr "赔付额"

#: .options.down
msgid "Down"
msgstr "下跌"

#: .options.account
msgctxt ".options.account"
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: .options.digit_under
msgid "Under"
msgstr "低于"

#: .options.digit_over_under
msgid "Digit Over/Under"
msgstr "数字高于/低于"

#: .options.up
msgid "Up"
msgstr "上涨"

#: .options.digit_even
msgid "Even"
msgstr "偶数"
